其實男人無口才唔識氹人衰啲講句仲衰過無車無樓無外表

好坦白講，有口才嘅男人真係無得輸
不論你係公屋仔定樣衰到八兩金咁都可以有女埋身
反而唔識講野唔識氹人，講到自己搵到幾多K，或點樣正常樣都好，好多時就呻點解條件咁正常都會冇女

真

不過好多識講野嘅多數都player

男人無才便是德

收皮啦係班狗公就曬你班港女先搞到依家要咁撚低賤呃閪屌

識過一條仔 有180 有車有樓
但一直都單身
成日係田fb 呻點解冇女
睇下個fb 日日只係係咁share啲鳩假期乜乜乜邊喥食野
再唔係就放啲返工負
完全無生活可言
睇完都覺得呢個男人無乜樂趣，講野又無乜內容咁

鬼叫佢地講兩講就成班女堆身，就好似娘娘收兵咁

正確呀

口才好係幾吸引 不過有D人口才好 你好快擦覺佢係狗公

咁呢啲叫低裝嘅口技
即係阿諛奉承
真係口才好係適當嘅時間講適當嘅嘢
甚至走去笑條女條女都會冧佢

姐係無論一個人有幾多優點都好，只要無口才就玩完。
而只要一個人有口才，無論佢係幾仆街嘅人都大把女。

唔同意

點為之有口才 好想知自己有無

拎條件溝女只會溝到講條件嘅女

正常溝通到都夠啦
定連登真係太多毒撚普通對話都怕怕羞

後者正確
前者未至於玩完，只係相對條路無咁易走

好多方面架喎

最有口才：識尊重人，唔會刻意貶低人，岩時候識講笑，好偶爾一刻係真心稱讚人，見識廣亦內容豐富，大部分話題都搭到下訕。不過加多樣野，就係識觀人於微再配合對方俾安慰或反應等。

不過以上要做齊我諗真真真係太難

但最基本口才一定係尊重對方，唔好太自大不停so off自己。

至於樓上話係咁讚人果啲我唔覺得算係口才，亂咁抬高人人地只會當你馬屁精，仲衰過乜都唔做。

咁講法 最重要都係尊重人 入門咋喎

係 但真係太多人都唔識
呢個世代見到對方有位比你入就要串到人盡
自以為好幽默教精人

所以第一段係尊重之後嘅top up野

我都覺
好在自己唔會咁姐 但都係a0

咁咪學下做埋後面嘅野囉
其實識得多野嘅男人，當然仲要識用語言包裝返自己嘅見識（講緊係唔好不停so off自己嘅見識），真係唔愁無女

同埋試下真心讚下人
唔一定讚人靚
可以係佢果日著嘅衫、帶嘅野、或者某啲行為下讚佢，愈細微嘅行為你去發現再去讚佢對方愈有好感

以上都係我觀察到
好多女追、有穩定女友、無女吼嘅男人分別

推